---
pealkiri: 19.12 RC väljalasked

kokkuvõte: "KDE laskis ühekorraga välja üle 120 rakenduse ning kümneid teeke
ja omadusi lisavaid pluginaid."

publishDate: 2019-11-29 00:01:00 # don't translate

layout: page # don't translate

type: announcement # don't translate
---

29. november 2019. KDE väljalasketeenus laskis ühekorraga välja üle 120
rakenduse ning kümneid teeke ja omadusi lisavaid pluginaid.

Täna saavad nad kõik väljalaskekandidaadi staatuse, mis tähendab, et need on
omaduste poolest lõppvariandid, aga vajavad vigade parandamiseks veel
testimist.

Distributsioonide ja rakenduste hoidlate pakendajad peaksid probleemide
kontrollimiseks uuendama oma väljalaske-eelseid kanaleid.

+ [19.12
väljalaskemärkmed](https://community.kde.org/Releases/19.12_Release_Notes)
teabega tarkvarapakettide ja teadaolevate vigade kohta.  + [Pakettide
allalaadimise wiki
lehekülg](https://community.kde.org/Get_KDE_Software_on_Your_Linux_Distro)
+ [19.12 RC lähtekoodi teabe
lehekülg](https://kde.org/info/applications-19.11.90)

## Pressikontaktid

Täpsema teabe saamiseks saatke meile e-kiri:
[press@kde.org](mailto:press@kde.org).
